Documento gerado sob autenticação Nº IDN.528.385.8VA, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1299                  de  10/02/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°33971,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PRODUTOR CULTURAL, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, RAMON DORNELES MOSER (Siape: 1059865 ),  para substituir  
DAIANE DOS SANTOS MORAES (Siape: 0358241 ), Coordenador da Coordenação de Projetos Sociais do DEDS
da PROREXT, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 06/02/2017 a 24/02/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
